疑似公安扮日本記者

push

連登>公海>連登

屌 扮日本人

推

jkjhbb

好誇張，我相信一定有好多假記者

psi